\begin{center}
\index{Änglapunsch}
\subsection*{\large{Änglapunsch}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Änglamark}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Kalla den gudagåva eller himlanektar, vad du vill.\\
Punschen den gyllne, de gamla oss skänkte.\\
Vet att så länge som punschen nånsin funnits till\\
glädjen den höjde och sorgerna dränkte.\\

Blunda och dröm om en blommande sommarnatt,\\
svala bersåer där punschen står immig.\\
Eller en höstdag när Nordan har lekt tafatt,\\
varm punsch som ångar och ärtsoppa simmig.\\

Punschen den älskas av alla och envar.\\
Låt festen börja - låt punschen få flöda!\\
Skål alla vänner som någonting i glaset har,\\
hedra nu minnet av gamle kung Oscars da'r!\\
 
Kalla den gudagåva eller himlanektar, vad du vill. \\
Punschen den gyllne, som får oss att drömma.\\
Fukta din strupe, låt inte flaskan få stå still,\\
skåla för punschen och glasen vi tömma!\\